拍韓版《華爾街狼人》遇瓶頸 柳俊烈：金錢不能在人之上

韓劇《回答吧！1988》男星柳俊烈早前才來港宣傳電影《飆風特警》，而他的另一套新片《萬誘金錢》亦即將在香港上映，《萬誘金錢》由柳俊烈、劉智泰，以及《鬼怪》男星趙佑鎮主演，有韓版《華爾街狼人》之稱。因為此戲，柳俊烈還對「金錢」有了新的看法，到底是什麼？

《萬誘金錢》中，柳俊烈飾演一直抱着成為有錢人的夢想，在汝矣島證劵公司工作的股票經紀新人趙逸賢。沒有後盾、沒有支持、零佣金的他處於即將被解僱之際，遇上了神祕操盤手「號碼牌」（劉智泰飾），建議他參與可以獲取巨額利潤的交易，在收到如此危險的建議後，逸賢一夜致富，夢想成真，還得到高竇拜金女（元真兒飾）埋身。此時，從後追趕着的金管局首席監察員、「獵犬」韓智哲（趙佑鎮飾）出現了，並開始逼近乘勝追擊的趙逸賢……